點解我感情路上咁坎坷

係咪我垃圾
我想你比個機會我
點解唔承認我哋之間嘅關係

好攰

有冇人理下我

Okook

原諒我一生不gay放縱愛自由

唔承認 就唔該灑脫D 斷聯絡
都仲可能有機會

死纏爛打冇好結果

做兵就唔好咁上心啦

我好簡單咁幫你走出困局
請你由呢一刻開始回想返你地過往發生既一切
1. 佢係咪做過某D行為令你覺得佢對你有好感, 或者你地係有機會發展, 但就慢慢冷淡
2. 佢係咪對你忽冷忽熱
3. 你同佢出街有無不對等既金錢/物質/勞力付出

如果你情況係1, 即係你地相處過程中佢由覺得你ok變到對你無興趣,即係你維持唔到吸引力, 或者你無去創造機會, 令雙方關係無法突破

如果中1既前半part, 又中埋2同3, 咁恭喜你, 其實佢由頭到尾只係當你備胎, 即係兵
你根本由頭到尾都比對方有目的地玩緊
睇清現實吧